有啲朋友真係好煩

每次同親佢講野就窒頭窒勢
有啲講啲野好主觀
例如鍾意食啲咩
係都要起勢自己認為覺得好既野出嚟
我係同你分享緊我鍾意啲咩
唔係想你用你鍾意既野去Judge我
唔係同我分享啵 係Judge我覺得我鍾意既野係唔好
有冇諗過只係「你認為」幾好/只係鍾意
講到啲學術性既野就拋書包喇
吹到幾大幾大
有時發夢真係好想掉佢落山

呢d友同佢假膠下就算啦

有時頂佢唔順都唔知點
應佢又燥底 唔應佢又冇咩禮貌

hea應囉 唔好比位佢發表偉論

你個名 係我心情

佢只係純粹駁你講嘅嘢 完全冇諗過同你討論

利申: 我都有

我都有個同親佢講野就窒頭窒勢
有時小小野就粗口橫飛 例如：我唔得閒同佢出街

雖然話朋友啫 比啲尊重都要掛

岩阿

係

嗯

哦

好

OK

係既

喔

咁樣OK?

可能佢係有咁咖學識而唔係吹